一人一下冇罰紅牌嘅收山腳

最經典一定係10年世界盃決賽尼祖迪莊踢阿朗素心口果腳

EVANS穿心腿踢杜奧巴,杜奧巴食黃牌

空難死未

不死人大量

迪莊踢阿朗素

尼祖迪莊仲有踢賓艾化果腳，連黃都冇

82年世界盃舒麥加出迎打人

麥龜踢亞衣JJ

嗰下真係痴撚線，真係攞人命咁

+1
有VAR必紅＋停1-2年賽

純文字討論-_-

雲迪克剷嗰下中波連消帶打 有咩問題

係 中波先殺人都冇問題

保辛華角球旗係旁證面前踢班拿約

猁狗作孽太多，依下抵死

荷蘭班人仲話判罰不公

猁狗全隊開始斷腳

呢球經典

呢球好似判左車仔波

第一球有咩問題？

白粉佬好波就梗
原來佢要頂住杜奧巴

李天秀裂頭腳

旋風掃堂腳

痴撚線 咁都無事

冇，貼錯

中到波姐係阻止進攻目標達到係咪可以縮一縮腳唔洗去咁盡

呢隻真係冚家產，事後仲要話專登踢鳩馬隊

利迷話冇問題就冇問題
係咪又想見到怨婦

唔好咁啦 唔想比人追擊

所以碧福特都無問題

邊個不死人先 隻隻巴西防中都話係不死人

Casemiro囉 場場4424點過到佢

邊會收山呢下

呢啲叫替天行道

卡斯米路多收山腳？ 佢係啲50/50嘅波連消帶打食位都唔洗食牌所以叫不死人姐 你幾可見佢迪莊拿尼式飛腳踢鳩人啊

快啲道歉 如果唔係你好快空難死

比賽唔去盡幾時先去盡🤡

請道歉

防守要盡我明白但你目的達到後面嘅動作係咪可以唔洗咁盡，你咁樣係講緊人哋分分鐘因為你嘅盡力而收山

仲要判左車仔波
旁證fing晒旗，主球證都唔理

其實中波先唔係大曬 佢去個下無收 咁樣中腳
危險動作 一樣食得牌

夾落去個下喎

驚佢跌

不過講真落得剷就冇得收 佢又唔喺後面剷落去仲要中波 都幾難紅牌

識唔識球例？

你有三分鐘，請道歉。

我覺得中唔中波會影響對於危險動作ge判斷 呢球唔中波就直紅

屌你老母咩
中波先唔計呀

死車狗執行正義姐

咁睇嚟要多謝佢喎

個動作好靚

武術指導
狂風掃落葉

咁多謝呀

夾人死腳真係好狼

佢唔係有心啦 拉

推

thats football la

雲迪克瞄個位
真係可以分離式斷腳個位黎
危險動作賤到仆街
中波都應該要紅啦

而家俾碧福特搞唔抵可憐

講明dirty work一定有人要做
每隊有一個人有免死金牌

收山腳喎…

姐係你覺得中波踢死人都得啦

但碧福特唔中波

越左位

冇問題，佢都係抵撚死

雲迪克真係好撚賤
可以快過對面半步追到波，要去要剷走個波，
應該要收步，眼神防守，由對面過，寧願輸單刀。

係 越位先殺人都冇問題

即係舉左越位旗踢死人都得？

係 所以中波再殺人都無問題
我撐雲迪克的

利嘅話任何時候做任何事都冇問題

平常心啦

咪25
我撐雲迪克

49000

你踢過草地未啊？鞋釘食死左草地 你夾埋黎擰斷隻腳

飲醉唔計喇屌

危險動作就係危險動作 關中唔中波咩事 甚至中唔中人都唔關事

我自己覺得呢個波，雖然越左位，但都係應該要比牌既

但我又覺得呢下碧福特唔係有心收人山，睇開佢都知佢衝動L，判斷上lag機，呢下似純粹魯莽出腳，雲迪克隻右腳又zip到咁入佢對腳，一夾之下搞到咁，係慘，但又要碧福特死全家又要佢空難，好似係啲利迷又盲屌左啲咁姐

北京電視機

我覺得越唔越位會影響對於危險動作ge判斷 呢球唔越位就直紅

其實要後補番紅牌

痢狗：正義飛鏟

你老豆飲醉先生左你
唔計你係仔啦

利狗作孽太多
抵死

我絲黎
做咩計我係仔

咁計女囉

成個畫面都見唔到個波咁濟

廢閘係咁 冇乜腦

藍斯斷腳

某年銀牌決賽張春暉喺小西灣踢低盧均宜

有食

因為頂走左

保幸華咪背？
摩老隊皇馬

保辛華

On9賤種痢
所以你隊閪咪傷撚哂囉

Goal kick

點少得比比

傷撚哂都排緊第三 你隊賤種獌排第幾？

屌尻你啲閪人賤唔賤種關排第幾事？
匡智會畢業未？

柒頭獌串唔到冇英超就開始精神病亂咁吠

死痢狗塊面皮厚撚過你老母塊黑閪
自己亂吠唔夠人拗就屈人
去做藍屍幫何妖含狗撚算啦

咁撚樣侵犯龍門都冇紅牌

Rojo

同樣case啱啱智甲直紅

冇英超

掂下都紅，cls

上5吋下5吋踢中wor

真正嘅用腳推

經典

點睇#118嗰下

點少得偉大既祖國 咁樣剷落去得黃
賽後仲要做show去搵對面 送部輪椅比佢

抵撚死

1.凌空唔會應棍
2.個位有pad
係印到但冇乜可能重傷

危險動作但無乜可能重傷所以就唔使紅？

鞋底餅去中晒人地上五寸下五寸
咁都無問題

姐係屌你老味有pad就任踢嘅？

就係凌空點樣危險

有撚踢中

講得出呢句就知一撚無做開運動

咁樣一夾腳都斷

果腳罰左紅牌

有紅牌

最後做埋隊友

有DEJONG點少得PEPE

依球差在未死人

好撚肉酸呀利狗

班利狗計賤種點止第3

兒子整斷人地隻腳
個鏡頭慢鏡影住斷

事後足總好似取消左紅牌處罰個三場

有睇live...巴哥撻咗喺度典床典蓆…幾驚佢有事…

隻賤種獌仲要扮無辜…

杜奧巴心口中腳後先食黃牌，
之後杜奧巴照X光照到肋骨骨折。

真係慘

Studs up
High foot
Excessive force
揀一樣

我個陣話big Ford唔小心
比利迷屌到反肚

學下上面條雜種狗閪痢講：替天行道姐
睇下點囉

現實龍門不嬲55波冇得唔去盡 球例仲要保護龍門
反而球員先要收制

東亞杯裂頭腿

咁樣都只係黃牌

隻左腳頂住先傷 食到應一應

利記衰在太正氣

話佢投訴過激定拖時間

最後好似一星期就復出，唔知冇踢一場定當冇事發生咁
當年車仔個個唔係鐵人就係大猩猩
波歷克容祖兒，林伯可以連踢百幾場唔斷纜

最後加左好多場停賽我記得

呢個人搞到歐聯捧杯相d構圖錯曬

比比加 拉膠真係炸彈黎

呢下北京電視機都呆一呆向後望

呢球叫「踩」
唔係踢

依球冇記錯係 演技黎 btw都係危險動作

講緊冇罰紅牌嘅horror foul

呢腳紅牌
究竟留言嘅手足有冇睇標題

仲要踢到斷肋骨

之後巴哥係咪仲繼續踢

係

比利迷更加怨婦既怨婦反利黨又出現了
求下你唔好屈我叫你空難死 求下你

比比拎咁少紅牌算賺左

死撚開啦肉酸

一張曼聯都無 反曼收晒皮？

到底有幾黑先可以判得出係杜奧巴犯規

利迷怨你就屌 話反利既怨就話肉酸？
怕咩認姐
利迷係好多小學雞但都有部分係理性既
鐘意自己隊波就自然想隊波好
咒人地梗係無品啦 怨婦反利咪同樣邏輯囉

呢腳有啊，停左10場
條友痴撚哂線，又踢又踩

痴撚線
史上第一on9

黃牌係佢典得耐拖時間
當年消息係賽後照X光照到肋骨骨折

咁你咪試下比人印囉

你識唔識踢波架

你最識波啦
講到凌空咁樣印唔危險
有pad就係預咗俾人咁樣印

我冇話唔係犯規喎
只係凌空印到唔會好應，危險極有限

咪係
痢狗剷人都係替天行道姐

因為呢下唔係收山 呵呵呵

第一球唔係收山，所以係貼錯

第一張係指莫拉達撞阿諾果下想收人山
無貼錯

收山腳但冇用腳所以都係貼錯

有問題啦
啲Dirty Work總要由羅拔臣做
關尻TAA咩事

咪借啲意扮假膠 仲要咁低級
係茅就係茅 係怨婦就係怨婦 利迷同反利都一樣

佢仲要兜 個畫面愈黎愈尷尬呀 Ching

就係愈尷尬先顯得猁愈正義 Ching

求下你唔好再講落下 真係好老尷 任何事都要強加個猁字落去

好多都係普通茅波
中完都無大傷
講收山起碼都斷下腳啦

鄭智 vs 施斯

友誼賽 唔記得有冇紅牌

武僧

中国狗鄭智踢施斯嗰腳好似無紅

應該無啦

另一球當年港甲
九十年代初如日中天山度士被白鬼從後剷低
重傷 要去荷蘭做手術唞幾年
黃牌都無

呢個post好明顯已經變成唔同隊球迷之間嘅罵戰post

熱狗抵啦，咁多年無冠係有原因

個下邊係畜意收山